8月11日或之前親臨指定HKT專門店: 元朗青山公路175號澤榮閣地下A號舖試玩eye3服務，可獲聖安娜香港半打裝禮餅

HKT 網上行: <網上行客戶尊享> 於2019年8月11日或之前親臨指定HKT專門店: 元朗青山公路175號澤榮閣地下A號舖試玩eye3服務，即可獲聖安娜香港半打裝禮餅券乙張。先到先得，送完即止。每人限享禮品一份。體驗eye3精選內容 。查詢/取消28881457>選擇語言>2

換西餅呀

咪搞鳩人地鋪頭有咩用

免費西餅呀

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

係羅完西餅四圍行呀

我無收到呢個msg嘅

P牌仔，理解能力低就摺埋啦

pish

呢個eye3服務真係搵笨柒
好心cut撚左呢個服務佢啦

用緊

有西餅派就得

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略